買左隻仙股就清盤 真係黑到仆街

貪字得個貧 果然係真

邊隻?

唔係當交學費囉

求開名

貪字得果窮？

1004 中國智慧能源
中國on9
信中國有智慧on9
信中國搞能源更加係on9

根本任何野喺中國搞都係戇鳩
玩美股啦

咁都買得落手，抵輸。

上星期有一日升左200% 我果日都係執到錢...點知下午有一刻幾分鐘入面跌左40% 就係果一刻令到我輸返凸

知道了

尋日美股IGC升300%
傻仔先玩港股

真心on9